同男友去長洲兩日一夜 有咩做

下個星期就係2週年
上年我exchange所以錯過左 今年想做番d野
佢一路都想兩個人靜靜地拍下拖食下好野悠閒下
各位巴絲有咩好西/節目推介

周圍行已經好滿足

叫多條女去同男友一齊玩
多人d開心D ma

當我做到兩個人做到既野 點解仲要多個人

可唔可以留係夜晚